今晚無論西維爾定大國際贏都係好消息

西維爾贏 - 證明紅狼同二隊橙狼輸比超班隊無辦法仍然力戰值得尊重
大國際贏 - 證明意甲今年歐聯隊伍競爭好激烈 有D傳統強隊無歐聯踢都力戰值得尊重

樓主講得好！

樓主好波！波台就係需要一啲講下呢種冷門球隊嘅會員

下年到我哋羅馬再嚟過！

頭3條友都係搞到D人淨係回果兩句

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

其實你將多歲 點解講d野可以咁撚on9🤭

樓主少有正常post

收馬

身為中國人當然支持我地偉大祖國的穌寧國米

垃圾會員

此帖必火🔥

紅狼都係尊重主隊姐 冇必要打爆佢地 反正下年又會見